葵涌差館汽油彈案 警長涉自導自演被捕

本報訊】葵青警區一名警長涉嫌策劃本月中葵涌警署外一宗汽油彈案，警方拘捕放置者，追查後懷疑有人透過中間人再自編自導案件，意圖造成社會輿論，嫁禍抗爭者，之後佯裝調查再破案。警方新界北總區重案組經深入追查，昨日在秀茂坪以涉嫌妨礙司法公正罪名將警長拘捕。消息稱，有人被捕後否認涉案，聲稱被誣衊，警方仍在調查涉案警長犯案動機，不排除有更多人被捕。

3萬thx

手足

小強：已訓斥

其實呢單都係fake
係有更高ge高層比錢叫個沙展自導自演自導自演放炸彈，然後做鳩佢嚟扎職

白粉強策略

3萬隻狗拎去打鈀啦

寒戰？

想洗底